# Planificación

La planificación de los proyectos se realiza xxxxx

## Sprints

## Historias de usuario

## Criterios de Aceptación

## Estimaciones

- Pesos de los criterios de aceptación
- Pesos de las Historias de Usuarios
- Pesos de los Sprints
- Prioridad (1,2,3)
- Urgencia (1,2,3)

//TODO: Definir si los pesos son en storie points en horas en tallas, etc

[Volver](../readme.md)
